大家認為一生都唔會去嘅香港地方係邊度？？

講開日本順便講埋香港啦

中聯辦

堆填區

南y島 馬安山 馬場

上水入面d水貨工廠大廈

高鐵站

青山操炮區、解放軍營

東龍島

昂坪360

1) 康城
2) 小西灣
3) 烏溪沙

金紫荊廣場

以十八區計，你哋講其他野有咩意思

杏花邨

立法會

IFC天台

天水圍

長州

公屋地方

張保仔洞

天水圍 深水埗 上水 旺角

天水圍

垃圾地方

排名不分先後
天水圍
屯門
元朗
上水
粉嶺
深水埗
馬鞍山
沙田
觀塘(秀茂坪,寶達果頭)
將軍澳

監獄